只要我地唔割席 怕乜鳩共狗分化

拉一派打一派唔係乜秘密
我理撚得邊個衝 黑社會又好邊個都好
我照出黎遊行照集會

三毛大軍壓境

堅守就唔驚佢地

老閪都唔割！唔想翻返四年前徒勞無功！

btw，身邊中年嘅和理非已經表示各有各做，唔割蓆。